為免再送頭，下次和你shop見到便衣狗唔好正面屌，要即係掉頭/行第二個方向

九龍灣見到便衣狗任屌唔郁冇動作
不過過一陣之後成班發難咬人
十幾秒後防暴即到
相信便衣狗任屌唔郁冇動作係等緊防暴增援
留多一秒被拉嘅機會就高咗
掉頭/行第二個方向相信更加難set陣拉人

港豬藍屍shopping咋 撚咩狗

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

企定定屌狗=豬隊友
唔好再咁做啦

推

英雄主義:
我無犯法拉我乜鳩野
我洗撚淆佢

所以哨很重要，室內和你shop比室外打遊擊更需要哨，因為一包抄就gg

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

同意

和你shop 係想封場
有黑警係到
就去封無人的地方

我喺嚟shopping， 咁亂，走人了

連登仔：唔屌狗不如返屋企

咬完人屌唔屌？

首先係唔好俾佢咬

唔好圍狗
狗想愈多人圍愈好，愈易拉人

咬唔咬係狗決定，而家9咬，唔打你都會搜你